宇狗跌咗身份證？？？

馮君安。寶林邨
18分鐘 ·
成宇 Hxxx 先生，
您的身份證在寶林邨 #遺失 了‼️見字請到寶林商場取回，好心居民已經幫你放到去寶林客務中心。

註: 寶林商場電話3977 4619
#馮君安議員辦事處 示

成宇[member]衡[/member]

成宇飛

世清吹雞

但狗唔會粒水

宇狗會唔會笠到唔敢去拎番張身分證？

記錯人？

無記錯 我記得世清book撚晒場約宇清出黎隻揪
點知宇清淆撚到連連登都唔敢上